今日天氣凍 老母又買左件adi褸比我..

上回提要 :

睇返個post.. 岩岩好一年前 真係好唏噓😟

上年老母買比我件狗皮

同佢飲左次茶之後就比左唔知邊個表弟定堂弟

今年佢又買件褸比我

好死唔死又係adi, 我都著緊zne啦😒

睇落件衫得個adi logo,

但見到藍色硬係心知不妙

一上網search就賴野

屌你老母老鼠愛將代言著用 又係隱性狗皮一件😓😭😭

呢件垃圾當年仲話同義和碑齊名做英超超新星

岩牙，依家米齊名做辣殺囉

Own Goal
龍虎切 : 0
義和碑 : 1

死5p

召喚老鼠

😂😂

死返5p喇屌你老母

呢樣真😂

( Show Blocked User - A_Milik )

見到5p都唔撚屌係咩意思
屌埋你老母

岩牙 拔萃成間咪垃圾專出5p😂

😂😂😂😂😂😂😂😂

😂😂😂

依家關DBS乜撚事？
依家打5p字屌鳩你就天經地義

V92 大家都迷雲，吾好再提og ok?

兩位手足又ger住哂

笑左😂

唔要比我ok?
件衫幾靚

關星展乜事😓😓
我用boc嫁😅😅

咁人地打5p字又關你撚事

等比老鼠屌

戇鳩仔

屌個傻西係第二個台開post求救😂😂😂😂
拔萃仔唔告埋比老師聽
屌屌屌屌屌屌屌屌屌你 屌你

岩你老母

留名

老師 佢地講粗口呀

我用開HSBC😎

吹牙
你係壇主牙?
犯左版規米叫版主禁我言囉😂😷😷

求乜撚野救
死返香討喇

Ching 講得好

甘岩，禾刀系😎

同波台痴線佬認真

開post吹雞攻城

吾巧口曹口拉 禾土也刀系做工力言果sin la

開post吹雞😂😂😂😂

睇黎條友以前好少上波台

入尼波台吾入鄉隨俗打5p字刀吾吊你地拉，色吾色分尊卑😑

有茅lin😂

打5P字有損壇風喇 連字都未打好 以後出黎行仲邊有Face

陰公，條友18碎刀成個細蚊仔甘 比人蝦要話比先生聽

拔萃仔系甘，ching吾洗嬲😂

好彩我國際學校-.-

才犮卒有个大亻卜彳圭亍
距个名囗丩莫雷才立😡😡

笑撚死我開post吹雞

夠膽死用校名做user name, 我港大medi都唔敢講出黎啦

條友新高登仔？
Btw 我先係超新星😏

義和b >呢條垃圾啦

講還講吾好拉埋莫雷拉好嘛

疏牙清
禾以為呢個世上迷拉既人已經死哂😭😭

巧京牙😂😂😂
小學雞咩 吹雞😂😂😂😂😂😂

笑撚死 連登仔真係連登仔

btw 龍虎切死咗去邊

返5P啦

吾屌都要鬧😂你惡晒牙😒

龍虎切

屌 今時今日仲有人對波台班假膠認真

Btw,吾系甘牙

利申：吾系波台手足😂

波臺文化俾啲小學雞講到5p字
豬腦師兄仲在生一定屌柒你班90後

btw 個拔卒仔肯定系大陸仔，本土字刀睇吾明🤔😑

發覺好多鮮香港人 連本土字都吾色

讀屎片架 衣家d細路

可能做緊功課
潛在水啦😓😓

正字撚就死返高登啦--

呢d小學雞肯定系車迷😒見樓豬反車就咬人😖

d死5P仔屌晒你地老母啦

甘你其實系吾系牙😂

死返高登啦弱智仔

垃圾波台5p 文化

拔卒仔啊懵撚
咩拔萃啊 驗眼啦

米又系辣殺，有乜分別😂

好撚好笑呀5p樓主

吾系-3-路見不平拔刀相助姐😂😂😂

你個吾系解我定唔牙😂

波台真係高登毒瘤，講5p字都可以講到天經地義

呢度唔係高登牙，要反5p字返高登慢慢反啦低b仔^^

最撚智障係你 返mk啦呢到唔多啱你呀小學5p雞

吾字緊系解吾拉-3-

甘大義凜然吾見梨踩埋去5p吊晒人地成個壇=.=

( Show Blocked User - 拔卒仔 )
米撚阻住正常討論la,,

其實高登係出唔到個啱字😂

又吾系我吾岩
你自己睇我吾順眼典解系我走

班連登仔鬼知咩--

入人地到叫人走，典解依家啲新高登仔甘on9😂

打咩字貢又典？鍾意打咩字米打咩字囉😑

基本禮貌都無🙄

自己阻住樓主同大家分享 仲好意思入黎屌人5p

十足十d新移民貢

屌你cut 部首, 仲吾系5p 字?
學人屌人😂

-,-

再一次見證到波台既團結😭😭😭

一個好地地既post

就比個5p仔玩串個場

admin你睇下啦 班友乜都盲反貢樣點正常討論呀

再系咁我地返高登算了😤😤😤

個拔卒仔阻住人正常討論😡

留意刀范b撚狗貢撚
班辣殺5p才然反高登口拉，阻住禾土也正常言寸言倫😒

不如角位討論反樓豬件狗衣先拉= =

樓上條認真撚同波台班傻閪黎真
呢班垃圾自命不凡 專搞小圈子就唔係第一日既事架啦

已經返左了

樓主撚到條友改左名😂😂😂😂👍🏻👍🏻

拔卒仔

屎柯stars😓😥😂

屌你老母出黎隻抽

樓豬好波

樓豬高汁

牙你老母 死返高登啦 屌你老母

衣家叫乜牙😂

叫你老母黎比狗屌呀傻仔
牙你老母臭閪

甘冇禮物牙清😠

對垃圾前鋒唔洗有禮貌😛

好熟悉牙😂😂😂

垃撚圾
咁撚鐘意打5p字 唔撚返5p到打？

仲諗住入黎討論潮流衣著
點知有班垃圾搞事
叫2句口號就以為成到大事
中學啦啦隊咩

甘討論皮鞋囉